林鄭三點記者會集中討論區 (3).

因為推太快, 開定

奈子係我內子